「集思廣益」點練10分鐘內跑完2.4k

請出招

好易咋喎

例如？

練400M interval ，全力跑400，休息400，每日練10次，練3個月

休息400米係咪行400再衝400，如此類推？

yes

玩多d qwop

玩多啲跑online

Thanks a lot , 仲有無其他訓練方法可分享？

什麼東西

你本身有無運動習慣？身高/體重？

猶差考試

2-3分鐘跑400米 係要盡力跑咁多左啲時間就休息
不停重複

例如：跑400米1分30秒跑完 餘下既時間30秒-1分30秒就休息

點9秒打出100拳

跑快d

修道船

係巴士上面跑
五分鐘內一定跑完

盡力跑
利申前年得家下唔得

當時得56公斤 本身有打開波
夠氣衝就得啦 練下氣 大腿肌肉

肌肉訓練方面我有。但program 上唔多認識，所以想問下各位有何妙計

肌耐頂唔得太耐。肌力就有少少 我會試試